真係唔使擔心自己無人要

個樣幾岩巉 性格幾差都好
喺連登實有人欣賞你

OK

我

好好笑啊媽咪

醒下啦癲婆！ 你無人要呀！

970728086778690944189707

係咪隱藏咗啲咩野

我電話6字頭

6687 9986 我電話

我咪有囉><

有囉有無波

側面圖

笑撚死我 粒的仲立體過你個波

我今年未捉你生日快樂

係鬼就快笑死我

你係咪又認錯人 ( ･᷄ὢ･᷅ )

無傷肝我好開心

見到你開心我就傷心

見到你傷心我就開心

你唔好咁自責

唔係me 我差到搵唔到

你搵到me

有女就收下口啦

你搵到me做你好朋友👭